麻煩記者幫手係記召問警隊以下問題，以作歷史紀錄。

呢期一連串警暴無疑將會係香港史 甚至人性史上其一最黑暗醜惡同有國際關注既事件

如日後清算 或後人睇返呢段歷史 香港警察同烏克蘭防暴，64軍人都會係歷史罪人

以警犬之陰險，如將來想清白，一定會賴只係聽上頭指示，上頭比共產黨收買，暴力既係混入黎既公安，唔關佢地事

所以記者可唔可以問警察：
係唔係全警隊上下都支持所有近期警方對示威者既暴力行為
係唔係全警隊都認為近期警方執法手段係正確，並無任何內疚
有警察稱示威者係曱甴 警方是否覺得對示威者有仇視情緒係正確

一係割席 一係做歷史罪人啦

Good

推

我幫佢地答
1. 我代替唔到成個警方既立場 但就我既意見呢 唔完美 可接受 可改善

2. 溝通問題會檢討 希望日後有更適當既言語

係WO 點解到依家都未有記者問關於曱甴既言論?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

問埋佢地係咪所有行動都係按法律賦予佢地既權力去做，從來冇收過任何正苦中聯辦中共既指示

日後警畜想清白 就cap就以上問題既回答出黎

今日有

問嚟根本冇用

問d大粒d chok佢支持警察

唔好比佢地日後有任何洗白既機會